{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056200",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075086?place[place_type]=GID&place[gid]=1075086&place[latitude]=37.5379646355&place[longitude]=127.6392091636&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 코지펜션"
    },
    "text": "楊平に位置するコージーペンションがありますが、中原渓谷から10分の距離に位置しているのでヒーリングに良い場所です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 退室の際は、客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して点検を受けなければなりません。 予約人数に人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超えると入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペンションはペットの入室が可能です。 しかし、ペットと一緒にいると入室を拒否されることもあり、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合にも保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室および退室時間を遵守しなければなりません。 客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟については、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 個別バーベキューとペット同伴入室はできません。 IPTV/WiFiは利用可能で、売店およびコンビニは車で5分の距離にあります。 駐車可能で、楊平の中原渓谷まで車で10分の距離に位置しています。 ご利用時間はチェックイン15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "退室の際に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室の際は、客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して点検を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に人数が追加される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションはペットの入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊すると入室を拒否される場合がありますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいると入室を拒否されることもあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合にも保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か調理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟は許可されていますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟については、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやペット同伴入室はできますか？",
            "answer": "個別バーベキューとペット同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用可能ですか？",
            "answer": "IPTV/WiFiは利用可能で、売店およびコンビニは車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能で、楊平の中原渓谷まで車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ご利用時間はチェックイン15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 599
    }
}